咪開心住 楊明未做酒精呼氣測試

黑警可能今晚先同佢做

黑警: 楊生無超標喎

真係好撚仆街
分分鐘去到醫院都無做
選擇性做呼氣測試
明知酒駕佢一定番唔到身
啲黑驚見到楊明突登護住佢走

痴撚線#2#3又係啲垃圾五毛衝入嚟

十幾個鐘都未吹

驗血、驗尿都得
不過如果我係黑警我要幫佢
我梗係死都唔比佢驗啦
一日唔驗就冇證據
最後件事只係不小心駕駛
PPRB出黎解話
話佢只係見林鄭被制裁太傷心先炒車
就算要告佢不小心駕駛
林鄭會根據基本法特赦佢

呢度係香港呀
點會告佢

拍劇姐

屌有得拒絕嘅咩
咁點解晏晝個司機拒絕落車就想開槍殺佢

其實拒做 = 犯法

香港市, 有錢就可搞定, 一定冇事

抽血呢?
送左入院喎

拒做同做左超標都係同一罰則吧?

預咗

ane 成日抽blood for ethanol lv.
不過當然佢有權拒絕抽血

啱啱google左
休班狗拒吹只係罰錢加停牌

唔幫佢做咪唔存在拒絕

fc鬥fc鬥fc鬥

撐警乜都得

希望下次佢醉駕車死你啦。
然後又車禍企都企唔穩，善良的黑警唔洗佢做酒精測試，最後你連告都告唔到佢。
咁有冇人性。

五毛即衝出黎7

好多五毛入左黎！

揚明立萬，醉駕痕馳

個兩個留言真係好撚癲

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

吓...似係曲喎...

比藍屍落左藥啫
藍屍係無人性 聽講係嫌燉太貴

#2 #3五毛黎, 一早block左

Same

其實諗下都知唔會落charge

拒絕做 已經有罪
不過撐警 一定情操高尚 無事

條友五毛黎

已封鎖會員 讓姐瘋吹
收皮啦五毛

呢到香港黎
楊明殺你全家可能都冇事

正常係救護/消防帶
一見到係黑警就知咩事啦

已封鎖會員 HKUSecret
Hi 五毛

sosad楊明應該撞落警車到死
咁就好睇

呢啲野唔急既
聽朝先啦

可唔可以專業小小

入到黎 成板都冇幾個block左

有

同罰則但第日可以死撐”我只係無做test唔代表我有醉駕”

佢一直扮唔醒護士都無得幫佢驗
之前都有單係咁

一早block咗你啦五毛

咪係囉如果個司機撞死人
重傷入咗醫院
仲要判佢坐監嘅話你真係冇人性

肯定係黃絲扮黑警屈佢！

但佢係有醉駕前科？

其實我想睇佢唔拉多啲
犯法唔拉幾架勢

我知，一早block咗。純粹想潤到佢無聲出

唔好做呼氣測試囉,最好做到有咁肉酸得咁肉酸

拒吹喎
已經可以用最高度數罰則落charge啦

咁又唔洗 幾好笑呀我覺得
我反而係覺得d黃屍識用特異功能 搞到佢成身酒精再炒車

D黃屍食左美國佬藥 識得控制山神 拎楊明炒車

你唔講我唔覺冇咗#2#3
完全封鎖咗

一定無事
要對中國法律有信心

可能食完冰,未必一定係醉酒嘅

現代常威

撐警係有免死金牌㗎
撐警撞死人都冇撚事㗎
做人梗係要識埋邊

你邊度嘅！ 我撐警嘅！
乜撚嘢呀 醉駕咪醉駕囉
我洗撚同你哋解釋啊柒頭

垃圾始終有日會自爆

+1

支那 ： 唔測試咪冇確診

香港公安：唔測試咪冇醉駕

笑撚左
#2 #3都block撚左

+2

都唔expect佢會告

垃圾幫垃圾，更加垃圾

做都唔洗做
冇事
走人

一早block左

兩個一早block晒

身體唔舒服，吹唔到
24小時後先吹

到時會唔會藉口話
佢撞到好傷先企唔穩
唔關醉酒、毒品事？

追究到底

大家唔好屈服 唔好慣！！

除咗酒精測試
要落地行直線都係其中一個標準
你見佢行唔行到？

傻逼玩意，香港的五毛智商都下线了

班黑警會幫佢驗血，驗尿，不過係用黑警啲血同尿

藍屍殺人放火金腰帶
法治？

拉闊件事黎睇

咁勤力 係咪因為強仔減人工啊

d五毛mon po mon到搶到頭兩個位

佢地好多post都係咁

你間公司請人一定要智障?

2係邊個user

夠膽就咪撚告楊明，求其俾張定額告票告佢無帶安全帶囉。

識玩最好唔告

一定酒後駕駛 唔驗一律當係

曲直難分

你老母就曲

佢可以拒絕抽血

又block多件

詔左咁耐都未幫佢做?

擺明想放生

梗係唔告啦
撐警要比人告 天方夜譚

犯法就係犯法

唔講唔覺

Same兩個show blocked user

未block姐放過老母ok?

好大個on9仔

從來冇開心過, 睇死連告都唔會告

唔做
成件事係楊明交通意外

係tvb星途玩完就得啦，睇tvb重係咪要捧佢

得啦 今次自己攪掂 記得送多幾次湯

啱呀 應該要等佢訓醒覺酒氣散哂先好做

阿sir定楊本人定條女呀？

E家連登仔質素連曲都睇唔出，你話慘唔慘

佢好明顯係曲成班jm9

已經曲得好明顯
仲要連續比幾條友屌

成班單細胞生物咁，E家越黎越睇唔起果堆垃圾

狗改不了吃屎

咁都曲
你第一次見佢哋啲留言？

認真我都想問，佢拒吹可唔可以charge大獲啲嘅罪？？會唔會大獲過醉駕？
佢拒吹即係無證據證明醉駕
當然我信佢實又無事罰下錢停牌就無事
不過佢有前科個官又會唔會考慮依點唔會輕判了事？

E家真係有種以前高登仔所講既劣幣驅遂良幣。

包庇酒駕 又有彈藥了

班狗遇到藍屍咪咁囉

次撚次都係

藍屍 同 普通香港人既分別

港版暴龍哥
你車死人唔好車中咁出名嘅就得

頭2個係5毛黎

無錯一早扑左

無合理辯解唔吹唔驗尿唔驗血其實係計最嚴重第3級酒駕

做咩唔拎支槍出嚟指住佢要佢吹波波

係唔拉佢，吹牙，再飲過

可能下星期先吹

依家大家上連登都好認真

明白，希望佢唔止罰錢停牌，最好踎埋
話哂佢有前科
依獲TVB抵撚死，已經無乜男角，依期重諗住比佢上位點知自己都柒埋

係咪飲晒賣唔去D燉湯搞到咁

專心食軟飯

我以為得我係咁睇本身幾好笑但睇埋comment同負評我就開始懷疑自己係咪應該笑

楊:我揸恒馳駛炒?

楊生，不如叫你條女幫你吹吹佢啦

我都覺得會係咁
最後話撞車撞到個人暈先會落車企唔隱

醉左都仲咁醒唔做酒精測試

犯法就係犯法 除非你幫警察

認真想知平民(姐係我地)拒絕吹波波會點?

就算佢係真係咁諗，個留言嘛膠囉
你見到個膠人都會笑啦，仲咁撚認真

其實無做，都可以話做咗，之後 pass

好明顯質素下降，成班變曬單細胞生物

呢度係連登 無人識睇曲線 只可直屌

DLLM 我係自己人呀 Hi

神早block咗

正路，楊明唔係昏迷，拒絕做測試已經犯法，
不過，楊明有嗮特權，勾結改證供禮尚往來。

Block咗

撐警 無事

唔測試係犯法 而且視乎情況 可以作出飲咗好多酒嘅推論

沒有提供呼氣樣本以作檢查呼氣測試依照公訴程序檢控的最高刑罰是判處四級罰款和監禁3年。

Source - 第31段
但唔好諗住判好多喇
呢單冇撞傷人
(%E6%9D%8E%E9%80%B2%E7%99%BC%20)%20OR%20ncotherjcitationtitles(%E6%9D%8E%E9%80%B2%E7%99%BC%20)

藍絲支持醉駕

做左測試都當無事啦
而家仲邊有道理可言

會唔會即刻請佢飲枝酒當炒左車定驚用

佢曲到要俾咁多人block
自己檢討下
點解咁多人曲係佢俾人block
On99

又玩程序，話因為唔舒服所以撞車要即刻去醫院等酒氣過，之後點吹波仔都證明唔到醉駕。

可能會話佢身體不適要人扶，血糖血壓低之類

劇本：因日夜趕拍撐警電影，疲勞過度先炒車，之後受驚先需要警員扶

講人性

第一個回覆係4

一早block咗 你講先開番黎睇

先唔好講多唔多人block佢
下面屌尻佢既都係冇block佢既人

一個睇落咁曲既留言，你覺得曲嘛同我一樣一齊曲囉，唔覺得曲覺得佢膠嘛恥笑佢囉

需要去到咁認真屌？我就咁睇只不過係見到一堆蠢閪一見人地好似支持楊明就玻璃心爆發咁

告完之後安排個紅官輕判

最衰都係佔中

其實咁樣唔會妨礙司法公正?

初選搞到佢撞車

關你撚事咩屌你老母

已封鎖會員
HKUSecret

要佢吹嗰個係死差佬呀弱智

好撚好笑，孖寶兄弟咁撚樣

笑撚到我

唔告仲好

咁咪防礙事法公正囉?

唔洗做酒精測試啦，拒絕酒精測試罪，同酒駕一樣。

成班係咪無揸過車，拒做測試係當你最重咁罰，當然黑警吿唔告就2回事

push

一早已經blocked
專登打開先睇到

五毛你好

都冇法治㗎啦，你估真係鋤佢？

Failing to provide sample

之前Alan Wong試過玩到無事
仲攞返保釋金

咁都死唔去 好撚可惜
啲死差佬打人唔見你講人性？
佢酒駕如果撞撚到人 又唔見你講人性？
死5毛 抵你死全家 屌你老母臭閪死賤種

我有fd試過，全程講英文，最後放行

事件 update 14:28
原來第二次醉駕，根據案例，佢可以去拍監獄風雲了

今日（8月8日）凌晨山頂馬己仙峽道發生車禍，一輛平治房車往中環方向落斜時懷疑失控撞欄，肇事司機為撐警藝人楊明（本名林明樂）。他當時滿身酒氣，要由兩名警員攙扶上救護車。

警方表示，肇事司機為一名39歲姓林男子，當時身帶酒氣，在外後拒絕提供血液樣本作酒精測試，經初步調查後，警方以涉嫌「拒絕提供血液樣本」將他拘捕，現獲准保釋候查，須於9月上旬返警署報到。

早於2005年，楊明被發現將座駕停在佐敦道中間行車線，並睡在車中，接受酒精測試時證實超出標準，被判罰款7000港元及停牌1年。 （警方宣傳片截圖）

你on9真係唔係扮架啵
一早block咗你條五毛狗啦

唔明

第二次要坐監

真係拉佢去坐先算

即係衰多條

呢啲撚樣只會被藍屍當 condom，受靶啦

楊明： 我就係法律 你問撚過強仔未阿 成班黑警冇我撐 佢地一早玩完啦

Alan?

睇刑事檢控專員，做唔做，按法例佢都幾難甩到

根本就冇2，3

是撚但啦

笑點：腥港有法律？

做乜撚野
頂住HKU個名做五毛

抽血？驗尿？

推

撐警有免死金牌